岩岩同個女同事係office偷懶緊 用WhatsApp 吹水

我= 女同事=

whatsaap 講講下 講左去90後都30歲啦
唔少朋友都生左仔女

我話：「哎 做小朋友教父都係重係A0 老啦老啦」

之後佢問我：「你估下依家d小朋友見到我，會點叫我？」

我即刻答佢： 「姐姐羅」

之後佢覆我：「🥰」

咁我以為自己哄得佢幾開心啦
諗住打蛇隨棍上 再哄佢笑多d
（我對佢有少少好感）

就走埋佢個位係佢耳講左句：「遮遮羅」

之後佢一巴打埋來

想問大家 唔好笑咩？

好恐怖

-100

why

冇告你性騷擾算係咁

死毒撚

抵啦

食下地盤遮遮個音都恐怖
依個社會咩事

on 9,
應該答，也咩羅

完全get唔到個笑點

on9仔你今日都要返工

下今日大把醫生護士消防員海關入境要返工啦

睇唔明

利申00後

佢聽到JER JER

唔好笑

你送外賣咋老友

幫你唔到